{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043439",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강원종합박물관"
    },
    "text": "江原総合博物館\\n\n2002年5月に着工し、2004年12月に開館したテジン星州会は、教育事業の一環として設立されました。この博物館は、東洋と西洋の古い建築様式を組み合わせて建てられており、延べ面積1万2321㎡、敷地面積2万5266㎡の広さを持っています。世界各国の遺物約2万点が、所蔵・展示されています。 博物館内には、自然史展示室、陶磁器展示室、金属工芸展示室、蔵書館、世界宗教民俗木工芸展示室、野外石工芸展示場、石動、恐竜映像館、室内洞窟、紫水晶及び室内鍾乳石展示場、鍾乳万象（チョンユマンサン）、李元正（イ·ウォンジョン）、八元亭（パルウォンジョン）、八角亭（パルガクジョン）などの便利な施設があり、休憩室や記念品販売所、トイレなどの施設も完備しています。 特に、自然史展示室では、国内初の導入となったウリマンモス化石とその象牙、植物化石、始祖鳥、海膽、大型木化石などを展示しています。陶磁器展示室では、韓国、中国、日本の陶磁器を展示しています。金属工芸展示室には、東洋3ヵ国の金属生活工芸、仏教工芸、玉工芸作品が展示されています。また、世界宗教民俗木工芸展示室では、世界各国の民俗遺物を多様に展示しています。 入場料は有料で、年中無休で開館しています。観覧時間は午前8時から午後7時までで、入場は午後6時までとなっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江原総合博物館はいつ建設されましたか？",
            "answer": "テジン星州会は2002年5月に着工し、2004年12月に開館しました。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の建物はどのような様式で建てられていますか？",
            "answer": "江原総合博物館の建物は、東洋と西洋の古い建築様式を組み合わせて建てられています。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の展示物は何点ありますか？",
            "answer": "江原総合博物館には世界各国の遺物約2万点が所蔵・展示されています。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "江原総合博物館には自然史展示室、陶磁器展示室、金属工芸展示室、蔵書館、世界宗教民俗木工芸展示室、野外石工芸展示場、石動、恐竜映像館、室内洞窟、紫水晶及び室内鍾乳石展示場、鍾乳万象（チョンユマンサン）、李元正（イ・ウォンジョン）、八元亭（パルウォンジョン）、八角亭（パルガクジョン）などの便利な施設があります。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の自然史展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "江原総合博物館の自然史展示室では、国内初の導入となったウリマンモス化石とその象牙、植物化石、始祖鳥、海膽、大型木化石などが展示されています。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の陶磁器展示室ではどのような陶磁器が展示されていますか？",
            "answer": "江原総合博物館の陶磁器展示室では、韓国、中国、日本の陶磁器が展示されています。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の金属工芸展示室では何が展示されていますか？",
            "answer": "江原総合博物館の金属工芸展示室では、東洋3ヵ国の金属生活工芸、仏教工芸、玉工芸作品が展示されています。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の入場料は無料ですか？",
            "answer": "入場料は有料です。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館の開館時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "開館時間は午前8時から午後7時までです。"
        },
        {
            "question": "江原総合博物館では何時までに入場することができますか？",
            "answer": "入場は午後6時までとなっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 416,
        "QA": 528
    }
}